
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version:nikke-assistant 0.1.0"
"Report-Msgid-Bugs-To:EMAIL@ADDRESS"
"POT-Creation-Date:2023-03-05 17:51-0500"
"PO-Revision-Date:YEAR-MO-DA HO:MI+ZONE"
"Last-Translator:FULL NAME <EMAIL@ADDRESS>"
"Language-Team:LANGUAGE <LL@li.org>"
"MIME-Version:1.0"
"Content-Type:text/plain; charset=utf-8"
"Content-Transfer-Encoding:8bit"
"Generated-By:Babel 2.12.1"

#: nikke_interface.py:98
msgid "Choose Your Profile"
msgstr "选择您的配置文件"
#: nikke_interface.py:114
msgid "Profile Loaded!"
msgstr "配置文件已加载！"
#: nikke_interface.py:116
msgid "incorrect format, please check again"
msgstr "格式不正确，请重新检查"
#: nikke_interface.py:123
msgid "Profile Saved"
msgstr "配置文件已保存"
#: nikke_interface.py:124
msgid "Profile saved successfully!"
msgstr "配置文件保存成功！"
#: nikke_interface.py:133 nikke_interface.py:429
msgid "Current Profile Loaded \n"
msgstr "当前配置文件已加载\n"
#: nikke_interface.py:137
msgid "Status - "
msgstr "当前进度 -"
#: nikke_interface.py:144 nikke_interface.py:151 nikke_interface.py:162
#: nikke_interface.py:176 nikke_interface.py:190 nikke_interface.py:204
#: nikke_interface.py:218 nikke_interface.py:232 nikke_interface.py:246
#: nikke_interface.py:260 nikke_interface.py:274 nikke_interface.py:288
#: nikke_interface.py:303 nikke_interface.py:317 nikke_interface.py:355
msgid "Error"
msgstr "错误"
#: nikke_interface.py:145 nikke_interface.py:163 nikke_interface.py:177
#: nikke_interface.py:191 nikke_interface.py:205 nikke_interface.py:219
#: nikke_interface.py:233 nikke_interface.py:247 nikke_interface.py:261
#: nikke_interface.py:275 nikke_interface.py:289 nikke_interface.py:304
#: nikke_interface.py:318 nikke_interface.py:356
msgid "No active agent found"
msgstr "未找到活跃代理"
#: nikke_interface.py:152
msgid ""
"No valid game screen found. Make sure nothing is blocking the game screen."
msgstr "找不到有效的游戏画面。确保没有任何东西挡住游戏屏幕。"
#: nikke_interface.py:155
msgid "Game Loaded!"
msgstr "游戏已加载！"
#: nikke_interface.py:166
msgid ""
"Doing dailies...\n"
"press DEL to stop"
msgstr ""
"正在做日常...\n"
"按 DEL 键停止"
#: nikke_interface.py:169
msgid "Stopped doing dailies."
msgstr "停止做日常。"
#: nikke_interface.py:180
msgid ""
"Claiming outpost rewards...\n"
"press DEL to stop"
msgstr ""
"领取前哨奖励...\n"
"按 DEL 键停止"
msgid ""
"Changing Settings...\n"
"press DEL to stop"
msgstr ""
"更改设置中...\n"
"按 DEL 键停止"
#: nikke_interface.py:183
msgid "Stopped claiming outpost rewards."
msgstr "停止领取前哨奖励。"
#: nikke_interface.py:194
msgid ""
"claiming friendship points...\n"
"press DEL to stop"
msgstr ""
"正在发送友谊点...\n"
"按 DEL 键停止"
#: nikke_interface.py:197
msgid "Stopped claiming friendship points"
msgstr "停止发送友谊点"
#: nikke_interface.py:208
msgid ""
"Advising Nikkes...\n"
"press DEL to stop"
msgstr "咨询妮姬中...\\按 DEL 键停止"
#: nikke_interface.py:211
msgid "Stopped advising Nikkes."
msgstr "停止咨询妮姬。"
#: nikke_interface.py:222
msgid ""
"Battling rookie arena...\n"
"press DEL to stop"
msgstr ""
"新秀竞技场战斗...\n"
"按 DEL 键停止"
#: nikke_interface.py:225
msgid "Stopped battling rookie arena."
msgstr "停止征战新秀竞技场。"
#: nikke_interface.py:236
msgid ""
"Shopping in normal shop...\n"
"press DEL to stop"
msgstr ""
"在普通商店购物...\n"
"按 DEL 键停止"
msgid ""
"Shopping in arena shop...\n"
"press DEL to stop"
msgstr ""
"在竞技场商店购物...\n"
"按 DEL 键停止"
msgid ""
"Shopping in paid shop...\n"
"press DEL to stop"
msgstr ""
"在付费商店购物...\n"
"按 DEL 键停止"
#: nikke_interface.py:239
msgid "Stopped shopping in paid shop."
msgstr "停止在付费商店购物。"
msgid "Stopped shopping in normal shop."
msgstr "停止在普通商店购物。"
msgid "Stopped shopping in arena shop."
msgstr "停止在竞技场商店购物。"
#: nikke_interface.py:250
msgid ""
"Claiming Nikke rehab reward...\n"
"press DEL to stop"
msgstr ""
"正在领取解放奖励...\n"
"按 DEL 键停止"
#: nikke_interface.py:253
msgid "Stopped claiming Nikke rehab reward."
msgstr "停止领取解放奖励。"
#: nikke_interface.py:264
msgid ""
"Running simulation room...\n"
"press DEL to stop"
msgstr ""
"正在运行模拟室...\n"
"按 DEL 键停止"
#: nikke_interface.py:267
msgid "Stopped running simulation room."
msgstr "停止运行模拟室。"
#: nikke_interface.py:278
msgid ""
"Dispatching...\n"
"press DEL to stop"
msgstr ""
"正在派遣...\n"
"按 DEL 键停止"
#: nikke_interface.py:281
msgid "Stopped Dispatching."
msgstr "停止派遣。"
msgid ""
"Running tower...\n"
"press DEL to stop"
msgstr ""
"正在爬塔...\n"
"按 DEL 键停止"
msgid "Stopped tower."
msgstr "停止爬塔。"
#: nikke_interface.py:293
msgid ""
"Claiming daily mission rewards...\n"
"press DEL to stop"
msgstr ""
"领取每日任务奖励中...\n"
"按 DEL 键停止"
#: nikke_interface.py:296
msgid "Stopped claiming daily mission rewards."
msgstr "停止领取每日任务奖励。"
#: nikke_interface.py:307
msgid ""
"Repeating event levels...\n"
"press DEL to stop"
msgstr ""
"重复活动关卡中...\n"
"按 DEL 停止"
#: nikke_interface.py:310
msgid "Stopped repeating event levels."
msgstr "停止重复活动关卡。"
#: nikke_interface.py:321
msgid ""
"Selecting active window...\n"
"press DEL to stop"
msgstr ""
"正在选择活动窗口...\n"
"按 DEL 停止"
#: nikke_interface.py:325
msgid "Select your Nikke application window"
msgstr "选择您的妮姬应用程序窗口"
#: nikke_interface.py:326
msgid "Click on the name below"
msgstr "点击下面的名字"
#: nikke_interface.py:328
msgid "To select your Nikke game window"
msgstr "选择妮姬游戏窗口"
#: nikke_interface.py:344
msgid "Selected {} as the game window"
msgstr "选择 {} 作为游戏窗口"
#: nikke_interface.py:359
msgid ""
"Selecting resolution...\n"
"press DEL to stop"
msgstr ""
"选择分辨率...\n"
"按 DEL 键停止"
#: nikke_interface.py:363
msgid "Select your Nikke resolution"
msgstr "选择您的 Nikke 分辨率"
#: nikke_interface.py:367
msgid "Width"
msgstr "宽度"
#: nikke_interface.py:373
msgid "Height"
msgstr "高度"
#: nikke_interface.py:387
msgid "Set new solution to {}x{}"
msgstr "将新分辨率设置为 {}x{}"
#: nikke_interface.py:391
msgid "OK"
msgstr "确认"
#: nikke_interface.py:398 nikke_interface.py:414
msgid "Nikke Assistant"
msgstr "指挥官助理"
#: nikke_interface.py:423
msgid "Tip: Press Control-C to stop a running task"
msgstr "提示：按 Control-C 停止正在运行的任务"
#: nikke_interface.py:443
msgid "Load Profile"
msgstr "加载配置文件"
#: nikke_interface.py:447
msgid "Reload Game"
msgstr "重新加载游戏"
#: nikke_interface.py:451
msgid "Auto Daily"
msgstr "自动日常"
#: nikke_interface.py:455
msgid "Select Game Window"
msgstr "选择游戏窗口"
#: nikke_interface.py:459
msgid "Claim Outpost Reward"
msgstr "领取前哨奖励"
#: nikke_interface.py:463
msgid "Claim Friendship Points"
msgstr "收发友谊点"
#: nikke_interface.py:467
msgid "Advise Nikke"
msgstr "咨询妮姬"
#: nikke_interface.py:471
msgid "Rookie arena"
msgstr "新秀竞技场"
#: nikke_interface.py:475
msgid "Normal Shop Free"
msgstr "普通商店"
msgid "Arena Shop"
msgstr "竞技场商店"
msgid "Paid Shop Free"
msgstr "付费商店"
#: nikke_interface.py:479
msgid "Claim Rehab Reward"
msgstr "解放奖励"
#: nikke_interface.py:483
msgid "Simulation Room"
msgstr "模拟室"
#: nikke_interface.py:487
msgid "Dispatch"
msgstr "派遣"
#: nikke_interface.py:492
msgid "Repeat Event Level"
msgstr "重复活动关卡"
#: nikke_interface.py:496
msgid "Daily Mission Reward"
msgstr "每日任务奖励"
#: nikke_interface.py:500 nikke_interface.py:504 nikke_interface.py:517
msgid "???"
msgstr "待开放"
msgid "Tower"
msgstr "爬塔"
#: nikke_interface.py:509
msgid "End Journey"
msgstr "结束旅程"
#: nikke_interface.py:513
msgid "Select Resolution"
msgstr "选择分辨率"
#: nikke_interface.py:521
msgid "Save Settings"
msgstr "保存设置"
msgid "Change Settings"
msgstr "更改设置"
msgid "Settings Changed"
msgstr "设置已启用"
